\begin{thebibliography}{9}
  \addcontentsline{toc}{section}{СПИСОК ЛИТЕРАТУРЫ}
	\bibitem{cnn-cs} Convolutional Neural Networks (CNNs / ConvNets) [Электронный ресурс] 
	\newblock -- Режим доступа: http://cs231n.github.io/convolutional-networks/
	\bibitem{deeplearning-2018} ГЛУБОКОЕ ОБУЧЕНИЕ. ПОГРУЖЕНИЕ В МИР НЕЙРОННЫХ СЕТЕЙ
	\newblock --- С. Николенко, А. Кадурин, Е. Архангельская 2018.
  \bibitem{rcnn} Faster R-CNN [Электронный ресурс] 
  \newblock -- Режим доступа: https://arxiv.org/pdf/1506.01497
 	\bibitem{imgs} Image Net Database [Электронный ресурс] 
  \newblock -- Режим доступа: http://www.image-net.org/
  \bibitem{st184} Статья 184 ТК РФ [Электронный ресурс] 
  \newblock -- Режим доступа:http://trudinspection.ru/st/g28/st184/
  \bibitem{dead-inj} Статистика смертельных травм [Электронный ресурс] 
  \newblock -- Режим доступа: https://www.bls.gov/iif/oshwc/cfoi/cfch0011.pdf
  \bibitem{stat} О состоянии производственного травматизма с тяжелыми последствиями [Электронный ресурс] 
  \newblock -- Режим доступа: http://www.trudkons.ru/news/89
  \bibitem{stat} Статья 214. Обязанности работника в области охраны труда [Электронный ресурс] 
  \newblock -- Режим доступа: http://www.trudkod.ru/chast-3/razdel-10/glava-34/st-214-tk-rf
\end{thebibliography}
